有無人住變壓站附近？ 身體有無變差？

我屋企低層

對到個變壓站正一正 ，距離唔夠100m

搬左入黎幾年

本身健康情況，皮膚都ok
但全部逐漸變差，爆晒瘡兼身體出晒事

特別係自身免疫系統 出現好大毛病

前年更確診左相關疾病
（病徵會反覆出現）

上年一整年係外國生活
病徽完全無出現過，暗瘡亦無生過
做body check ，醫生亦同我講我身體正常 無任何徵象顯示我患上剛提及既自身免疫毛病

但兩個月前番左香港 立即爆瘡兼病情發作

所以我極懷疑係變壓站影響我身體狀況

通常認真post都無乜人理

你有咩証明係變壓站直接令你出事?

外國空氣好啲

有變壓站係隔離=>你認為變壓站對身體有影響=>壓力=>真係對身體有影響

你睇唔睇內文架..

第一 未搬屋前身體2x年都無毛病 搬後兩年立即變差

第二 當我居住地方附近無變壓站=病情好轉 甚至醫生唔認為我有個隻免疫系統相關既病
一住番係變壓站附近立即發病

你到底知唔知變壓站係咩黎

你個情況最多顯示係住所有問題令到你身體健康狀況變差，無實質證據指向變壓站

以前鄰居老夫婦
搬左去間屋正正喺電纜隔離
廿幾年後兩位都癌症死左

我中學有讀物理 若略知係咩一回事

當中太多因素
食物都可以係其中一種

咁咪搬囉 搬高D

先不論變壓站原理上係唔會做到呢個效果
其實你既理據係好唔充分

例如你話正係住係依家呢到先有問題 但係有冇諗過唔一定係變壓站？
可能係空氣質素問題 生活/飲食習慣改變 或者純粹只係你身體差左 例如捱夜/壓力大
你住呢個位置既variables太多 變壓站唔係唯一一個 甚至可以話係最冇可能既一個

可能唔識分變壓站同發射站

真係好難講
有能力就搬走

早幾年有新聞都講最頂層單位上面有電話訊號發射站，成家生腦癌

我就係睇左
我唔認為係直接影響到你
樓上都有提到, 心理影響生理, 你覺得有問題, 所以壓力直接影響你生理

1. 2X年無問題 只可以話你2X年前後生, 身體無老化, 唔通我3X歲身體無事, 8X歲無曬牙, 我話大家樂D野食有問題?

2 唔住係附近就無事, 同上, 心理影響生理

如果我係醫生, 我會開隻維他命C比你, 話比你知食完就無事, 睇下你係咪真係無事就知

身活作息食物廿幾年都一樣無變
生活讀書社交同樣完全無壓力

我有諗過可能既原因係得水源 / 變壓站

當我科學盲毛

變壓站有無可能有啲幅射/乜野電波 影響到呢

你夠膽講你宜家生活習慣完全同兩年前一樣
外國拎黎講都多餘 空氣食物完全唔同
100米咁閪遠都覺得關事，你果坐核電廠黎?

100m內

其實講多左

分分鐘50m內

另外，
我真係夠膽講 我依25年生活作息完全一撚樣
唔煙唔酒 12點訓8點起身

暫時冇科學證據顯示有害

唉 啲人唔信 係要搵位challenge 我

我自己就係住變壓站附近出事

唉 儲夠錢就搬了

覺得自己聰明咗

可惜 大大個人板係到

怪我黑仔 唔係可以點

嗰個新聞勁on9 喎ching... 同埋如果真係show 到有害點解仲可以住人

變壓站同電話訊號發射站都分唔到, 話人challenge你?
如果變壓站有事, 中電港燈要死幾多人?

點解唔搬走呀

係窮呀

有錢實搬

屌你都已經斷定咗係對你有害 我哋講咩都冇用

如果係咁你用少啲電話同微波爐應該會身體再好得快啲

過來人 住過距離百幾米
因為聽倒變壓發出既低頻噪音
訓得好差 成個人都好易躁
Google過
變壓站電磁場範圍好細影響唔倒健康
但係D低頻噪音傳到好L遠
最好快D搬走
長期生活低頻噪音次下
好易有cancer

變壓個陣有電磁輻射喎

可能就係咁中招
當然可能睇體質

變壓站wor 132kv to 11kv個d wor
住對面 唔好玩我wor

child登係咁架啦
eg 支持中醫會俾人屌
跟本呢個世界好多野都解釋唔到

人體細胞之間有電流訊息溝通
隔離keep住有高壓電 啲電磁場對人體有影響唔出奇

我都覺成家燥底左

港九間間大電站都有員工住
點會有事
還要係132/275kV喎
你咪最多11/22kV
令人有事係電訊發射站

利申
電力公司員工

不如問下 同區人有冇類似情況，可有好多人有類似情況，或好多人冇事。

你都認定左係關事喇，咁關事喇
你開post都係想搵多幾個人同意你姐

如果係住煤氣鼓附近呢？
我成日覺得會有影響

識人住耐左得到操縱電嘅能力
樓主應該係進化梗

解釋唔到唔代表你可以鳩up wor

住一樓
樓下就係變壓站
20米都無

健康左30年

其實真係有影響
你都係想人咁答你姐,大家可以翻屋企啦

讀多啲書先再黎9up啦

好彩就儲夠數 可以搬離依個鬼地方

希望下手唔好開同一個post

公道講句
大家喺到9up冇用
要揾下有冇醫學報告先信得過

其實好多人都有免疫系統相關嘅奇怪病

都市人係咁
休息時間亂

周圍都係EM wave啦

讀夠 thx

利申 paramedic

屌 又會我唔搬近變壓站就無 一搬就有 再住外國又無 一搬番去hk就有 咁撚巧合都有既

可能我真係咁撚黑仔

無計 好彩就搬得走 希望下手健健康康

transform果陣低頻就算聽唔倒
都係無時無刻咁震緊人體

耳仔聽唔倒但係都傷
心情差
訓覺質素差
長遠係cancer

假設係你屋企問題

可以係第二啲問題

樓豬似食事後丸食到個人內分泌失調多啲
又暗瘡又燥底仲要被害妄想

太陽光都有輻射，電話都有，我諗最安全係搬去防核設施，希望幫到你

你讀咩書教你咁樣9up架

搵10米石屎棺封撚住佢就岩

屎片

唔怪得啦

屌你老母我有病我想既

咩都有幅射 咁都有高低量之分
再加埋樓上有人講低頻聲既影響

你地持住讀過幾年sci係到扮專家

你睇佢點回覆其他人既質疑就知，佢主觀已經認定係咁，講乜都冇用

假設你屋企 或者你屋企附近有問題

你可以用排除法去試

例如 水質可能有事 環境衛生有事 甚至空氣質素唔同左

而唔係斷估無痛苦

就當你水箱有問題

你去第二度住實無問題架。

啲人成日話飲水健康
我識得人日日都飲水
最後都死咗

冇source話人冇source, 有source扮睇唔到唔理照屌
child登又再一次炒車

橦橦樓都有變壓器
50米都有事既話
應該所有1,2,3樓一早死曬
雖然樓下隻牛低壓啲
但係隨時地下踩住既就係

我屋企又係
不過我唔知關唔關事，因為我一出世就住對面
而我係有皮膚病，而我家姐都有，但佢去左外國好快就好翻晒
而我阿媽都有其他問題
不過我反而覺得係香港既居住環境搞到咁多d

係咪壓力或者唔夠瞓？

咁你做咩開係學術台？

你用大廈隻牛同負責成區嘅變壓站比
你唔好用隻電腦火牛仔黎比，距離一米都冇tim

樓主想知可以去外國住一年變壓站附近做test

咁所以咪話樓下隻牛踩住咁濟
依家樓主邊有咁近
講緊起碼50米

咁訊號發射站同部電話都唔洗比啦
發射站勁咁多
依家講緊個距離呀
樓主又唔係變電站係枕頭邊

住左十幾年都冇事
住港燈宿舍 下面幾層就係變壓站

就咁披住冇用,要接地

要擔心變壓站，倒不如擔心太陽磁爆啦

雖然有研究證明電磁波對人體無害

但係呢啲野可免則免啦

科學呢家野隨時變 可能影響既周期太長 未驗證得到

總結
唔好搵命博

手機發射站附近都有可能
世衛資料顯示
無證據顯示電磁場會對健康構成影響

你試下搵人去你屋企check下個變壓站既輻射

居住環境有得變，大自然冇得改

樓豬係講緊幅射喎 呢篇journal 講緊聲喎

同埋篇文入面嘅low freq. sound wave 係包埋電器 飛機飛過嘅聲

先唔講幅唔幅射，樓豬問住變壓站附近有冇影響
而變壓過程又真係有low freq, 篇文章講又真係有影響
btw, 係香港早死係褔氣黎

係架 用微波爐叮野多都會有cancer架 有輻射

依個post好撚好笑 真係有病有痛去睇醫生啦屌

肯定入屋冇做足儀式同啲朋友仔拜訪啦
搵日燒多幾個錢應該冇咩事架喇

依家d人成日買個router玩wifi都唔知做乜柒 等住生cancer☹️😔

太陽磁爆成日有，能量都唔係變壓站可以比

大自然之中就已經有輻射，除非你轉個居住環境係係一個無輻的外星球啦

我中學都有讀中史 我諗都應該會知

Lm

放心，所有住你隔離嘅人都一定會列

邊區

低頻聲太多源頭，係城市應該係避唔到

要咁多擔心就要入地洞避世

龍門居 定龍逸邨

廿次事後丸

此post已完

我估都有影響

解釋唔到 仲要係度妖言惑眾

屌鳩你都好正常啦 迷信撚
仲好意思聲大大

渣ga

如果呢個post開係beauty exchange實好多人同意

去親外國身體都好嫁啦
我小學開始有疹，去英國咁多年，乜事都無，係無到我唔記得自己有，啲乜柒介口，作息全部無理
一回港探親，仆你個街，落機第二日對腳發到豬腳咁
我識好多人咩鼻敏感，哮喘去到外國即刻乜事都無，有個fd仲為咗咁全家移民去英國

現今嘅科學知識解釋唔到，咁就用科學方法去搵證據去解釋囉

你假設高壓電電磁場會影響人體，咁咪去搵證據證明係有關囉，二唔係將假設直接當成結論

鼓勵做過咁樣嘅調查 收集數據，再去搵咩原因形成咁嘅現象

食少幾粒事後好過啦
樓豬冇個post係唔on9

100米咁閪遠 真係好撚遠喎

可以答你過多幾十年身體會變差

有超能力

HKU 一村宿舍隔離五十米內有港燈變電站，幾十年都冇人提出過問題

有

利申 死咗

心理作用居多終日疑神疑鬼加重自己心理壓力，去到外國見唔到變壓站壓力釋放身體即好左

變壓站無核電架喎腦細 你知架可

當你知道變壓站係搞d咩
你就唔會開呢個post

壓力

有研究話住喺變壓站附近嘅居民遲早都會死

想知

最簡單係發電廠要長途輸送電力 d電係超高壓的
黎到你屋企附近 變壓站就將降低返個電壓
可能會影響到你的咪電磁波同磁場 但都係無結論
其實擔心你屋企個router的radiowave仲好

同埋真係有人住變壓站員工住正隔離 班友都好地地

100米
我屌你老味就算你訓係機房入邊都唔撚會有事啦，100米

睇返樓主之前既po 發覺佢唔係免疫系統有事 係個腦有事阿

可以再搬一次

先唔講樓豬幾冇科學知識
屌你老母回覆post source 嗰啲double check下先出街啦
班細路入黎學術台睇完當真就真係仆街啦
人地講緊電你同我post個sound wave仲懶有學問咁

blocked

樓主食咁多事後丸 身體唔撚差？

假膠post